燒街衣嘅都係社會上最仆街同自私嘅垃圾

死人收唔收到一回事 但係 d灰 同 毒氣飄到一街都係
生人索得多冇病都變有病

通常燒街衣都係d廢老, 衰到貼地果班 日焼夜燒,
但就一定唔會喺自己屋企入面燒 d毒氣同其他人共享

呢d落後習俗應該一早ban 撚柒左佢

燒街衣呢家野
係D富人地區有冇嫁呢？

支那毒霧

支那古文化全是垃圾，完全見唔到好野

養兒防老
捱
有一老如有一寶
越窮越生

啲灰亂咁飄，污糟到死

豪宅區 私樓果d真係好少見到